聽日升係咪容易過跌？🤔

如果聽日跌，老散唔會中伏
如果聽日升，個撚個都仆入市

32000 點都回一回既
聽日下午睇定再入貨

一開市一定繼續升

唔會32000即回
俾多一兩百點裝你彈弓

日日都係